[
    {
        "randomId": 389
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kurara ubuzima ufite inkwi (imyase) ni iki?",
            "option_1": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_2": "Ubwato mu ruzi",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Umutsi mu nda",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nahurenye inko nyinshi ncyurana imwe gusa",
            "option_1": "Amaguru y'umusambi",
            "option_2": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_3": "Umusigati",
            "option_4": "Umuvumu",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera igisogo nyamutentema",
            "option_1": "Umuziha w'inzovu",
            "option_2": "Umusomyo mu ruzi; umuganda w'inzu; umucaca mu iriba",
            "option_3": "Imboni",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Umuziha w'inzovu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mabanda imbaragasa",
            "option_1": "Inkwana z'amateke",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Ikinyoro mu rubavu",
            "option_4": "Umusigati",
            "correct_answer": "Ikinyoro mu rubavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera aho uzikundira ntuhatahe",
            "option_1": "Ifi",
            "option_2": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_3": "K'umutima w'undi",
            "option_4": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "correct_answer": "K'umutima w'undi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Sogokuru w'ibihigi nyinshi",
            "option_1": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye",
            "option_2": "Umutobotobo",
            "option_3": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Umutobotobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera Nyabishishi i  Nyabitare",
            "option_1": "Inyundo z'abacuzi",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Urukumbi mu menyo",
            "option_4": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Urukumbi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera intobo ruyumbu",
            "option_1": "Urubariro",
            "option_2": "Ikiziha cy'inzovu",
            "option_3": "Ijisho rya mukeba",
            "option_4": "Inkumi yiba",
            "correct_answer": "Ijisho rya mukeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nduzi abamikazi bateze inigi",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "option_3": "Impatwe z'umusaza",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Murace inkoni ngufi turagiye ku manga twese",
            "option_1": "Imbwa",
            "option_2": "Agahundo",
            "option_3": "Ingingi z'amasaka",
            "option_4": "Ikibwana cy'imbwa",
            "correct_answer": "Ingingi z'amasaka"
        }
    }
]